今晚比啲上進心。聽日先可以罷工

（利申：發夢喺機場入面）
雖然濟留機場入面等好攰
很想支持9月2 罷工行動
大家要堅持到夜深～0A
繼續冇交通工具離開機場
通宵時間都冇車
機場嘅人先可以拎正牌聽朝罷工
香港人。加油